<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE asptml SYSTEM "/epoc32/tools/cshlpcmp/dtd/asptml.dtd">
<?xml:stylesheet href="/epoc32/tools/cshlpcmp/xsl/asptml.xsl" title="asptml" type="text/xsl"?>
<asptml>
	<uid value="0x2003732C"/>
    <topic>
		<category>ActiveJack</category>
		<topictitle>Использование ActiveJack</topictitle>
		<synonyms>Использование ActiveJack</synonyms>
		<context contextUID="ActiveJack_Information"/>
		<index>Использование ActiveJack</index>
		<p>Программа ActiveJack позволяет Вам назначать действия, которые будут выполняться при подключении или отключении наушников (гарнитуры).</p>
		<p>Интерфейс программы представляет собой 2 экрана, на которые можно добавлять действия, которые будут выполнять при подключении либо отключении наушников (в зависимости от экрана).</p>
		<p>Можно задать последовательность из нескольких действий.</p>
		<p>Выберите нужное действие и введите параметры, если нужно (например, выбрать приложение для запуска)</p>
		<p>Внимание: приложение не работает, если телефон в автономном режиме.</p>
		<p>Список возможных действий:</p>
		<p>Играть\Пауза в музыкальном проигрывателе</p>
		<p>Стоп в музыкальном проигрывателе</p>
		<p>Запустить программу</p>
		<p>Свернуть программу</p>
		<p>Переключиться на программу</p>
		<p>Закрыть программу</p>
		<p>Убить программу. Используется для закрытия программ, которые не закрываются обычным способом.</p>
		<p>Заблокировать клавиатуру и экран</p>
		<p>Разблокировать клавиатуру и экран</p>
		<p>Включить датчик света - используется при регулировании подсветки, для включения автоматического регулирования яркости</p>
		<p>Выключить датчик света - используется при регулировании подсветки, для выключения автоматического регулирования яркости (нужно добавить перед установкой уровня подсветки)</p>
		<p>Установить уровень подсветки. Может не работать на некоторых моделях (точно не работает на Nokia N95, N95-8Gb, N82). Перед добавлением действия нужно отключить датчик света (если не выбрано, отключение добавится автоматически)</p>
		<p>Задержка. Задает время, по истечению которого будет выполнено следующее действие в списке</p>
		<p>Переключить профиль - переключает активный профиль телефона на выбранный</p>
		<p>Включить Bluetooth</p>
		<p>Выключить Bluetooth</p>
	</topic>
</asptml>